[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 38 , 宇宙21

幪面超人 Ex-Aid 第三十八話

宇宙戰隊九連者 第二十一話

EveryTime~

留名

nico一人染左3次遊戲病

雖然睇左文字預告
但係今集都睇到個心戚住戚住

下集parado max大崩壞

parado(max害怕版)

仲唔到parado害怕大變身

害怕大變身

笑死我

戰隊個邊又出多個中二病

飛彩

型彩

LM

型彩
不過老社長今集真係扺死，比永夢同埋型彩踢到解除變身

終於唔使再聽到複讀姫係咁重複同一句啦[/size=2]

賣老母巴打係咪未得閒upload amazons最後一集
好似追完post都搵唔到link

下集又係raptor同spada主場，尼套野啲配搭玩人外可能我諗多左，但係garu同hammy又少少似一對

唔係
唔好意思我諗我係唔記得左

呢條先啱

柒彩真係好撚慘

型彩不柒

統計下12連者變身集數

紅 21
橙 12
藍 15
金 13
黑 14
銀 14
綠 18
粉紅 9
黃 17
紫 11
粉藍 7
紅 1

下集六歲喊，悽涼

Brave招飛腿正到

成條預告都係Parado(害怕版)俾人打

打人打得多係要還返嫁

永夢又俾人打到仆街

上個post有位巴打話自己係相關人士, 咁點解一開始要用「估」呢種咁唔確實嘅講法呢⋯?

我個消息係直接播build喎
利申 相關人士，已開始前期工作

依個好笑 maximum 害怕大變身

其實係停播拉打系列
利申 相關人士，冇開始過前期工作

原來今集場雨好似係真雨
連個天都幫exaid拍戲
痴線

又濕身 !?

結果高橋係用小姬黎講人唔似遊戲咁可以continute
慘彩

Taddle Legacy Critical Strike 令我諗起某final form 提示:羽毛 ,好嘈

飛彩>柒彩>型彩>25彩>頹彩>慘彩

痴撚線

Piiro三十幾集就咁既經歷

超大開眼!

Missing some head

climax form?

新10年2騎最後下場
A哥：人生贏家
1億哥：醫返好個病，重要好似有錢剩
流星：做左國際刑警，重要有女
獸爺：繼續做奇美拉嘅僕人（自願）
戒斗：死後變左樹
剛：準人生贏家（有車又有女）
誠哥：孤身1人去旅行（流浪）
型彩（直到今日）：女友data 比人del，重要有可能比人釘牌

總括：最近依幾年嘅2騎係到鬥慘呀

Super climax

社長一集比人打咗24條命

燃燒生命吧！

好嘈

笑到抽筋

其實拉打已經唔受歡迎
利伸 連登會員

wow wow wow wow wow

今集型彩真係好慘

唔知社長d命捱唔捱得到最後一集

兜口兜面攤牌呢d情節自從老豆出現就越來越唔合理
永遠唔識變定身突襲

飛彩搭救

原本 60/100
飛彩bonus +100

總分: 160/100

得返70條命

個bot係咪可以摺

老社長望住永夢變完身先打先好笑

老社長太有自信，手上一堆特殊道具，諗住贏梗

最on9係佢明知muteki gashat咁大威脅都隨便比左貴利佬

見到黎斗用到咁on9 輕視左佢

以為得十秒

用無敵打柒CRONUS之後困住佢綁手綁腳,佢仲邊做到野
不過呢D陰招佢地唔會用

六歲喊了

PARADO(極害怕)

今集永夢係咪比正宗打左幾粒鐘

有無人睇完個預告覺得Parad好可憐

全GAME最勁果2個都要殺左佢,自己仲要唔夠打

永夢冇左變身能力

今集

發現ex aid 37集內得6集係無新拉打或新形態登場

我正式宣佈，
柒彩已經成為世界第一嘅醫生

今集會唔會太感人

其實冇左6歲之後永夢唔可以做適合手術咩？

普通病毒用到無敵？

頂住先
[AZT字幕組][假面騎士EX-AID][38][淚的終點][X264_AAC][720P]

留M

其實變到身既定義係乜?
適合手術唔係類似打疫苗之類咩? 啫係佢地遊戲病已經醫好左, 但有抗體。咁就算Parado死左, M 都應該只係醫好左個病, 但有抗體, 冇理由會變唔到身

預告PARADO真係好正,當初點解唔係佢做永夢

有咁少咩

應該得m人格有足夠遊戲天分可以用到muteki

永夢既抗體就係parado，parado死左永夢體內就應該無哂病毒，即係變唔到身
佢可以做多次適合手術，但係無敵form就未必變得返

本身適合手術係將少量Bugster病毒打入身體
永夢無做而變到身, 係因為本身感染左遊戲病
殺左Parado>遊戲病好返>永夢體內無Bugster病毒>變唔到身

留意到老社長由夜晚8點幾打到第二朝日出

永夢比佢1點打到3點幾4點天光

全部人唔洗訓

自己玩一次chronicle再感染遊戲病咪得

clear方法係令佢害怕姐唔洗殺既 個預告佢咪好害怕姐係得左啦
btw 之前咪clear左kilikili但上集皆傳都仲復活到bo, 姐係Parad可以再復活

puzzle frighten

成班係度打通宵機

車輪戰想唔輸都難

張圖越黎越多人

Lock半隻

所以4圍1嗰陣, 由朝muteki到晚

幾個後生仔蝦個老人家算咩英雄好漢

其實有bug, 今集bug visor 跌係地, 應該一個人kick 老社長, 一個人 kick bugvisor 同gashat

唔可以打未變身既人,呢個係基本規則

如果唔係咁
社長晚晚等你訓教,變身PAUSE哂所有人
殺哂佢地都得LA,仲打咩鬼

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][38][720p]

[魔星字幕團]假面騎士Amazon 合集
[url]
[/url]

解除前已經跌咗

點解型彩唔呃社長手術失敗

原來係大理石紋,唔係純白
SHF做唔做得番呀

正氣

命、燃やすぜ!

咁就24條命

之隻Tiga隻Spark Lens都有大理石紋
不過唔知佢SHF肯唔肯做啦，多數都魂限架啦

老社長應該仲未超越到蠻野

Zombie 無做滲線

嗯，重係差少少
蠻野係連少少人性都無，完全既純惡

屌佢而家乜都限定 你話冷門野限定都話呀 genm lv x 都走去限定
之後就算係唔限定果啲都越黎越貴 差唔多隻隻都5000 yen 起跳
對比以前真係升左一倍

森田成一加持

暫時全輯最好睇既一集

我覺得老社長臨尾打大佬個陣似會捨命救返社長

黎斗復活果集都好好睇

財團B嘛

今集好睇

今集BGM屈機

btw, 下集叫《害怕的Parado》

型彩同parado都好撚慘

我都咁諗 收埋大我一陣呃佢手術失敗

見到飛彩喊再加埋首bgm真係好催淚

其實比老豆放條女d data出街個陣 有多部機即刻吸番咪得
之前社長都係咁吸d怪 data

今年bgm好掂
由其是型彩個首

慘彩專用bgm

幾時出ost

我都想問,等左好q耐

[魔星字幕團]假面騎士Amazon 合集 404 NOT FOUND

慘彩個演技真心勁

害怕大變身
Parado真係慘，毫無地位可言

今集真係好睇

agger

係youtube見到有人話今集係醫療劇

今集睇到鳳凰座唱名好想大嗌
Space buster Phoenix 一輝

paradox就好似condom咁俾永夢用完即棄

我覺得今集無34集地底告白個part做得咁好
同埋個眼淚特效我覺得太膠

個part我睇個陣都覺得怪,但落雨個度真係好sad

我鐘意最後飛彩叫花家先生互相道歉嗰度
睇到眼濕濕

同感

滴到成個地震哂真係好膠
但係飛彩做得好好

心結解開

白倉話今日amazons會有野發表

唔知係乜

以為好老土咁滴眼淚令條女返生

停啦好嘛

放過小林姨

上集已經覺得飛彩條線其實要收
今集即刻完左
幾驚要睇多10集飛彩俾人鏈春袋

飛彩同大我講願望已經實現個下有淡淡哀傷
最尾貴利矢係咪爆肚 明日那笑得咁開心

Taddle Infinity!

我係最後既希望

世界第一既醫生

兩個都係最後救唔到條女

據聞晴人最後條女係法拉

下集parado跌落水，咁即係最後一定冇死到

出年係石森20周年死忌,白倉無理由唔射哂佢黎致敬老人家掛

又要濕身

仲以為慘彩滴眼淚有效果, 點知...

催淚位黎嘅....

但會害怕到大結局

我想問下大家有無drive嘅合集，好想睇返

等等放

為大局著想同守住自己理念而犧牲愛情
呢集睇完好唔安樂

總覺得老豆係為完全復活社長媽而做一切

Gif應該更加催淚

呢個係拉打不溶於水特性

BGM

老社長招咁型既critical crews-aid 淨係用過一次
好想再睇

今集打永夢既時候用肉身示範左

打到落水呃社長已經game clear 然後扮變唔到身到最後先再出黎打老社長

Thx

Poppy都唔洗打贏就Clear左
Parad會唔會都係另類Clear性呢

攻心

我覺得水個度似內心戲多

令para 不再害怕

其實劇場版poster....

同求gif

心靈之海,俾永夢食左

點解parado係6歲 唔係車車咩

因為車車6歲係佢自己作
Parado 係真。6歲

咁耐以黎真係死咗嘅重要角色好似得慘彩條女
希望今次paradox唔會死完又翻生

劇場版.......

阿曆小說到暗示轉世做左佢地個女

鬼同你ot

戲場應該係平行世界

好想到時作有人幫PROTO GASHAT堆DATA BACK UP,小姬有得復活

v cinema橋黎

邊個話比你聽小姬係重要角色？

你追返D文字情報先啦

我真係未睇

以為今集老社長拎core medal出嚟

恐龍Medal

大裝動

個盒應該係當年ankh果個改出黎

根本就係，唔係就係DX啲倉底貨

賣唔出唯有咁清貨
好似ghost都有出過

裝proto帶個箱之前裝過switch同獸電池

連登竟然無人講無線斷播拉打系列,係WIKI到寫GAIM之後播少年勇將之再顯神威,ATV轉手比左TVB,宜家咸蛋就係去左VIU,唔通連拉打都搬

應該叫做比較重要
因為真係好重要而又死咗嘅真係諗唔到
肥佬社長？

肥社長係好重要
無佢，根本就唔會有害怕版Parad既出現

唔好咩 等啲細路少受tvb荼毒

無留意 只係知橙神差唔多結局
仲諗住有進姐夫睇

無佢，亦冇位比老社長威
出場到而家淨係絕過佢一個版

睇預告今次paradox真係好害怕
係好慘但唔知點解見到佢驚個樣就會想笑

召喚相關人員快d出黎交代下

最好就比viu 拎埋拉打播

官方話連買都無買,咁姐係一係跳播或斷播,有人話可以跳DRIVE,調整完時間直接播GHOST,但我覺得應該唔會,因為Lucky漫畫都連載DRIVE,無理由唔同步喎

跳GHOST唔該

大台命不久矣
比Viutv播埋佢算啦
Shift car應該吸引到細路買，瑞記無乜可能唔賣唔播Drive

其實大台係幾時開始停播ultraman

梅仔？應該都有6-7年

今集型彩太慘，柒蕉都忍唔住喊咗出黎

擺係viu播就最好
依家電視機都係長開住viutv

TVB唔播好呀

我一世都會記得TVB Blade劇場版
搵左條撚樣配King個音效
鳩,濕,積,囡,傾

仲有rocket on

屌我冇印象嘅

配音效真係好on9

啲細路買嘅DX又唔會同佢地配嘅音效一樣
真係唔明配黎做乜

音效版權分開賣

依個真係唔知
原來為咗慳皮

但慳到咁不如唔好播

咩家下仲有人睇無視咩

你睇下影視台個射雕POST未播都推到第三個就知有冇

不過講真 cctvb買唔買都冇所謂
有幾多入坑嘅人係因為cctvb播而入坑
全部都係緊貼日本睇最新多

港版街機黎緊直接跳到exaid第1彈
咁好大可能跳兩級播exaid

如果ｖｉｕ買都唔出奇，超人果邊而家都播ｘ，分分鐘播完直接播ｏｒｂ

諗諗下老社長手上有gamedeus既病毒，好似可以培養多一只gamedeus，仲有籌碼

播緊orb啦已經

佢播個個版係港版DVD版黎
有買港版DVD就會知

你有料到wo

WTF 快到咁，old news左sorry

感激不盡 每個禮拜都係有你先可以搭車睇

滴眼淚係代表飛彩嘅覺悟

又好似有d道理

好似已經播緊orb

我見d fb page有人貼d小朋友雜誌圖
drive有港版漫畫喎

唔播都無乜所謂啦
時代唔同啦
而家d細路讀小學已經識上網睇動畫特攝

所以咪話LUCKY連載既話,TV版無理由唔同步囉,所以今次真係有D奇怪,大台又唔係調播放時間,而係直頭無買。
但東映無理由比大台播戰隊,但抽起拉打,咁真係要睇下播完手裏劍之後既安排啦

但反斗城同肥趣係跟港版播放進度黎賣玩具嫁喎,講起又記番以前年年新拉打播前瑞華行都會有玩具宣傳片出街,好似舊年咁GAIM未播,連登仔就已經鬧爆港版LOCK SEED細個左,有冇人係連鎖玩具店做緊知道銷售內幕

又諗返起特！警！騎！
個腦有把聲好嘈呀頂

巴打有冇specter外傳link?我到而家都未睇

佢下一集唔係將啲病毒感染俾nico咩

港魂會唔會開大裝動
或者有冇鋪頭開訂

求線上睇link，要有中文字幕

邊套先 exaid集集都有人貼link喎

exaid ，本身冇追開，Amazons 就追哂

第一頁咪有link

慘彩

其實唔明黑化彩有咩慘
佢慘係慘在於一直後悔5年前嘅事而唔識放手
今集佢打開心結，呢個先係對佢最好嘅結局

下
本來以為自己條女死左
岩岩知道有機會救番佢
但為左救人
放棄左呢個機會
仲要confirm埋自己條女死埋無哂任何機會救番佢
2度痛失自己愛人 仲要5年黎既痛苦同之後既人生既痛苦
咁都唔慘?
唔係話佢做錯選擇/佢之前對待條女既方式岩
但成件事都好悲痛
你代入一次就會明

我諗巴打係想講飛彩"心結已解開"既呢個結果唔慘
但我都認為佢過去呢段遭遇係幾悲哀
結果慘唔慘同過去慘唔慘係冇衝突

自己爬post唔好咁懶

google drive佢個account有upload晒咁多集

外界有估計靠漫畫帶過drive同ghost
然後電視直接播exaid

Ghost唔播都叫正常
竟然連Drive都skip

害怕同dododo

條友可以以bugster復活
簡單啲嚟講佢人類嘅身分一早死左
同埋，本身就冇所謂嘅第二次失去呢回事
人死不能復生呢點佢做為醫生就一早知

黑警

唔通真係直落Ex-Aid

如果當件事關乎到自己心愛既人既時候
就算係再專業既人士有呢種矛盾同迷網應該都係人之常情
故事唔係想表達飛彩係無論任何時候都保持理智，正面，冷靜既完人
亦都唔係有呢種鋼鐵般堅硬思維既醫療機械
而係佢都係一個人，會俾過去糾纏，會犯錯既人

我唔係講緊呢幾集到底想點寫黑化彩呢個角色
我重點係講緊呢件事對佢係一件好事，並唔係咩悲慘嘅事

個仔殺老豆

台灣都SKIP左Drive喎,會唔會因為日本個邊就黎轉年號,所以東映想統一亞太地區既播放同步?最後平成20周年全亞洲同步?

岩呀，所以我咪話冇衝突囉
二五事件就結果黎睇對飛彩當然係一個得到救贖，放低悲傷既機會
但由小姬既死到佢因為私心而背棄自己一直既立場再到差啲害死埋大我
最後亦因為佢忘記左作為醫生應有既態度而要心理上第2次承受失去愛人既痛
觀眾對佢呢啲經歷加以同情都好正常姐

有
不過放左係學校嘅drive度
你比啲時間我

我一早講左，係你地唔信姐

可以加埋貴利佬同社長

對應gashat
即係行版=日版

人地型彩仲有兩個SP

慘彩算唔算近年最好演技果個？

我第一時間諗到drive有條癲佬好好戲

唔夠新社長癲

解開心結唔係慘事

但條女真係無機會返生 就算係用bugster身份的機會都無埋 就係一件慘事

btw 我覺得飛彩只係想同複讀姬道歉 但連呢個機會都無了

翻生本身唔係一定做到嘅事，最多計bonus

聽日出exiad bluray 2

好快又有大我外傳睇

OST仲未有消息? 想瘋狂loop慘彩BGM

出ost實去撲翻隻

等download

8月先出

兩個都係咁屈機

Phoenix Solider 應該係近幾年追加戰士最勁果個，好臭串但好型

其實錄音機應該仲有得救
話晒DODODO都有佢既記憶，會唔會社長老豆只係洗左肉身無洗到記憶

大結局慘彩會同dododo一齊
變成基彩

社長大勝利

有冇燈

有聲有燈

右下新拉打？

街機原創拉打, 出左好多年啦

終於睇完亞極陀
最後一集都要出句咁嘅嘢俾我

街機拉打，出咗幾年

最尾果集好多金句
G3-X: 我只係一個人類
Gills: 我係不死身
Agito: 如果人類嘅命運掌握喺你手上...咁我就將佢搶番黎

涼梗係不死身
入咗水死咗都可以返生
簡直就係拉打不容於水嘅表表者

好記得劇場版被人斬斷隻手

細個睇果幕幾不安 隻女王仲要勁得人驚

在專訪中白倉P還是有透露了一些訊息：首先是：像是仮面ライダーアマゾンズ這類的異色的假面騎士，未來不排除繼續推出，其二：仮面ライダーアマゾンズ電影化，有考慮，但還不一定會有。

如果只係皮套大戰電影我寧願唔要

日本既小朋友真係幸福

香港都試過有超人玩具換架 不過少日本四隻咁解
拉打玩具好似冇試過

如果映畫化咪又係THE系列,東映心唸當年重蝕唔夠咩

最好笑係社長抽中車

可唔可以翻譯一下佢講咩

1) 抽中車車
2) 痴好貼紙 上啦 爆笑Bike

之後車車個reply都好正

社長戲內戲外都好有娛樂性

回左咩

車車:果然我地之間係有D奇怪既緣份

哈哈哈哈哈哈哈哈爆笑BIKE

係爆走BIKE先岩呀! (PS.日文爆笑同爆走讀音差唔多,一個BAKUSHOU一個BAKUSOU

有冇人覺得老社長果句'傻羅加石多哇隻板打'同'沫依米啦確多'好洗腦

先棒囉拖key

仲有審判之時果句

有聲

係「沫依咪那角多」

Kan咋囉uun尾哇哦呢加Kai欸嚕

些界嗲...

罵箍舒歹輕扇

易痴班囉多箍他呢納爹

其實我好鐘意hyper muteki 個變身音效
但係呢兩集都cut短左

無咁長既變身cg比佢播哂全首

無cg既情況下fing頭髮咪得

下集有害怕muteki

到時又要觀眾（害怕）

害怕muteki

咁都食到字

死啦依一聽到個音效就想笑
害～怕～muteki!

害 怕 muteki Ex~aid~!

Parado:老子沒有前戲，一開始就是hyper打射

ko羅加殺度錫板打！

大家點睇

完全唔知佢做乜尻

就係唔知佢玩呢啲野係咩意思

想象力豐富

佢意思咪等你地share 個po

早排又買醬油

精精杯杯

呢間野早排咪喺連登出過post

俾人屌到一棟都無

見過嘅最垃圾pr

b站 所有拉打無哂

又被人砍掉

今次係日韓美劇都冇晒

雜書記要你地睇鎧甲勇士

前兩日先係b度翻睇完fourze

咁以後邊到睇拉打？

今個星期唔記得tim
特攝玩具/情報/劇情討論 tg谷

Poppy
Ig 幅新舊相好靚女

[url]網址 [/url]

以前已經好尾機

仲有之前拍GHOST個陣

Poppy唔算好靚
但硬係吸引住我對眼

第一幅好似蔡思貝

唔似

ff之時

rabbit tank應該就係下年基本form個名啦

聽啲名好期待
希望唔好令人失望

交通工具加動物

吹奏劍

不如數下有幾多係戰隊用過ge主題

仆街,仲未睇新果集鳩連者,但B站冇得睇

佢係動物加死物

好好奇章魚電筒會係咩樣

又係咁多FORM，會唔會步GHOST後塵……

之前片場目擊者話怪人都係生物+機械

有d都唔係動物
有忍忍加漫畫

今年又係二合一咁
可能都真係會有d似W

社長好似唔同樣咁。。
Parado個表情

小HANA

女大十八變

再見ex aid

大hana依加咩樣 個時覺得佢好靚女

45end

咁撚快

而家開始講genmdeus 都感覺到係完既節奏

唉大我真係得LV50

42出GAMEDEUS

用3集完

GHOST都有50集

EXAID咁正得45

差唔多啦起碼有鋪排過先出現唔係突然爆一隻final boss黎趕收尾

二拉叫close

強化FORM叫OPEN (9UP)

kamen rider close open form

L I O N LION

強化form closer
Final form closest

強化form closer
Final form Ruby close/quote]

咁真係史上最短既拉打,咁睇黎好大機會上神台幾年喎,起碼唔洗唸咁多多餘支節拖到50集
BTW,唔太睇好新拉,睇個樣似係主角拉打+二騎/三騎模式,我估今次可能係塚田英明做製作人,佢對上個套FOURZE真係睇到想死
今年咁神,預下年食屎都得啦

一年砂糖一年屎咁滯

咁快完 好唔捨得
希望唔會咁快見到另一套wizard或者ghost

比你揀會想要wizard定ghost？

我唔想平成最後一套都要爛

Wizard味既Ghost定Ghost味既Wizard？

我揀wizard
wizard係太平淡 多單元
但都叫故事完整
ghost呢啲DLC拉打 不了

wizard起馬有劇場版加分
Ghost果套劇場版

咁快完TV
會唔會瘋狂出外傳?
而家外傳賣碟+新道具都屈到下fans俾錢

DLC拉打 好中point

Wizard>ghost

四個月當十六集
要出base form,另外9個唔同form,base form強化,二騎,兩個幹部
真係推進到主線?

下年要加埋build

OOO表示冇難度仲要好睇

Ex-Aid開頭差唔多1集1個form,16集好夠啦

其實ooo係combo先當一個form

又黎動物

未出唔駛咁悲觀既

gaim同drive都已經連續兩年好野啦

所以之後個年咪最甘囉

駁唔到

塚田p做先好 有佢先有財團x，除咗fourze，w佢都係製作人，主要係睇劇本，唔係中島做就ok

我岩岩先開始睇呢套

dcd

02

條女成日賣萌

史上最肥的幪面超人?

把劍有冰火兩種模式,好頂癮

好在縮得快,仲要係90度鞠躬黎避,好搞鬼

Poppy BB梗係正啦

史上最短既拉打應該係昭和Amazon
好似得24集

係ZX

係G

出現了

wwwwwwwwww

覺得幾型 劇情會唔會仆街

風格可以接受

藍白配色唔錯

好似W，可以兩邊換

仆街啦我第一眼就覺得好型
型=劇情垃撚圾

Ok wo

平成定律

不要再說了

仆街啦

希望打破到呢個定律啦

上K島見啲人都係擔心呢樣野

今次唔知咩主場

主題*

大家冷靜D先,可能係我地新平成過左咁耐胃口唔同左
其實係樣衰既,不過我地見過大場面先覺得型

唔想食屎呀

求其用廢apps砌返個基本form黎睇下，又真係幾型

綠色好係cleaner ??
白色係刺蝟

正

二拉

Batman

屌 都係好撚型

molamola

Batman

算算丸:

敵人Night Rogue蝙蝠＆二騎Close龍

左蝙蝠右龍
龍騎 ??

食得屎喇呢鋪

外傳劇場版可以同w一齊玩

左邊係敵役 (洗白味濃)
右邊係二拉Close

唔知係公海開個po比班人睇到啲最新造型會點

五顏六色 唔似拉打 唔睇

唔係昆蟲主題 唔係拉打！

又係雙色一拉，求神拜佛佢劇情行W條路啦
唔好走上Wizard Ghost果條不歸路

好似Drive咁，三拉等洗白？

見到頭頂咁圓好唔習慣

吸塵機諗起fourze

ghost某程度上係行w條路行到唔知主線去左邊

有主線架

似fourze都死
新平成第三差

W_ _黎既
呃我唔到既

molamola

W_案

chaser

見到build咁型心情真係好複雜

屌你好撚型呀

姐係食硬屎啦屌

呢套一定係糞作 希望大家下年番黎鞭我屍

有返對拉打眼個造型唔會衰得去邊
但型=劇情垃圾

其實 exaid 我開頭已經覺得幾型

仆街咁型
睇黎skip得

好w feel，我覺得好撚型，除左隻眼吸塵機既型態之外
不過要睇埋條腰帶洗唔洗又要挑戰高岩叔既腰力

見算吧畫既腰帶造型係好大舊
一邊插兩樽野, 一邊有個齒輪, 仲有個把手

Build + Night Rogue
好似係

(方圓巴咪屌)

大眾ff的數字梗今次會係咩形式出現呢

都唔慌細得去邊

又要見證普羅大眾格硬塞個數字落去

FF大會

支角係1, 眼係0

Kikaider 01配色, 調轉就10

請出招

真係10

我估咁樣
調轉咪係10

Build算唔算新平成最型拉打

劇情

通常動作戲用既皮套唔係用條假d既腰帶咩
見條gamer driver一趴地就好似軟膠咁壓偏

如果係W玩法就唔怕
一開頭可能兩邊各兩三枝，之後不斷開發新既bottle
走向都應該似W

應該唔係
不過講大邊個夠四仔個條大

今次同超人嗰邊咁似

最近幾年連變身前都係用dx

淨係記得Drive變身同皮套兩條好唔同

gamer driver都好大

打斜拆開似Drive

越睇越順眼

不得了 完全揾唔到位話佢柒

molamola

會唔會搵得番666寫劇本
如果係搵佢寫就幾穩陣

你諗下吸塵機都俾佢塞到入去我直頭係服

想睇多次老虛

唉幾型下，劇情應該食哂屎

玩具都應該會幾好玩

睇唔出邊款係猩猩鑽石

左二

2 佢下面有寫

開始期待fire hedgehog 同 key dragon

果邊已經開緊戰
世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel

應該唔會，666要寫w漫畫

老母巴開黎釣魚既

分唔到邊個真心邊個假膠

鎧甲勇士係咪FAKE到人

我唔想扑野阿!!!

好似係

btw冇咩人上釣

今次主角又係有10個基本form(每邊)
同GHOST一樣

搵多次高橋
寫movie大戰故事都合理啲

係公司望電話d細圖無仔細睇紋路
岩岩zoom埋先覺
rabbit隻眼真係兔仔頭
tank隻眼真係有架坦克

係個猩猩鑽石我完全睇唔出邊忽似猩猩

我收返

呢個我都望左好耐

屌我諗到 個logo咪10囉

好
等睇大戰

今次真係molamola 準備食屎啦，全身圖型成咁

老母巴個PO完全釣唔到魚 今次真係MOLA MOLA

姐係兩個en罐隊落去build鳩自己

問題係型得濟

到底係Kabuto,Kiva,Wizard定Ghost呢

屌算啦，唔好再講，大家打和

一日未出編劇我地都唔好咁快下結論住

搵666啦, 順便同w漫畫連動

老母on9姐
唔關事嘅，應該

入廁所打陣J先

九連者出高中特別篇

molamola 咁撚型 要食返屎了

究竟Rabbit Tank做型除咗隻角仲有邊忽Rabbit同Tank

小腿

個玩具設計同超人膠囊一樣嘅

You go
I go
Here we go

GEEEEEEEEEDDDDDDDD

等睇有人話係w _案

唔記得格離台老母巴個魚場定係K島已經有人講緊

pk

個bottle 咁細
今年既聲效應該都唔係道具發出，而係腰帶出

真心型呀呀呀呀

金屬感+雙色+拉打眼

造型唔太花巧 ，又簡潔

往年經驗
中間form or final form果陣
就會出件大舊到自帶聲效既野插落去

出sic一定好撚型,分分鐘好似ooo咁玩解放型態

唔期望有exaid咁高追看性 但一定要正正常常
有條清清楚楚的主線去發展
係新平成入面我目前第二個唔使睇耐左先順眼的拉打

睇W順眼嘅話自然睇佢都順眼

一定唔爛

如果你話我聽呢個係W新form我會J到出血

個玩具唔識出聲= 我唔買

真心ok
因為你睇完Exaid 更加覺得好睇

W除咗Extreme麻麻地型之外其他form都ok吖
雖然我最鍾意Joker

啲罐有啲似超人geed啲罐

根本一樣

方便Bandai

B財團新計劃:超人同Rider道具可以連動

望落係超人膠囊少左個外殻

其實唔好話超人
如果有一年戰隊同拉打道具可以互插連動都幾特別

當初呢張圖出黎個陣

劇情完美補救 講完

EXAID

有呀
不過唔記得係drive定ghost

屌你 粉紅色既 仲要漫畫人物既眼 狗也不屌

屌洗唔洗咁型

根本要件嘢識出聲先好玩

你咁講，wizard都唔係爛，係平淡左啲姐
BTW，最柒爛既一定係ghost，個造理初公佈個時已經萬屌，之後啲人唯有對劇情賦予厚望，點知又柒又爛食左成年屎，福田根本無心機寫

Cyclone Joker

害怕！大變身

成隻馬騮咁

有冇巴打可以Key蕉爺果幅喺佢隔離

好想快啲睇埋其他form

仲未有心理準備Exaid咁快完囉
雖然Build真係幾型

Wizard既可睇性完全係阿曆到
冇阿曆，佢同ghost冇分別

利申:好鐘意wizard日後談,約束的場所完全將wizard由悶升到值得一睇

笑左出聲

今次真係_ _

就算冇改圖
我都幾肯定movie大戰會見到佢

公海po班友真係on9到呢

白貓出chronicle 又可以玩pause

今次又係小林姨寫?

忍者漫畫

漫畫係黃色

.....

03

呢下炸得D怪人飛得好型

不得不讚下字幕組,D字幕特效好有FEEL,好有愛

忍者漫畫
仲唔係naruto

成日都覺得男主某D角度睇好似靖哥哥

出螺旋丸

哪有錢買玩具

賣老母

對返黃色漫畫 應該係出後宮術

比我估中係塚田p，真係w第二季

呢篇應該係N年前關於W既訪談

今次係真點_ _

個變身方法除時會有兩個拉打合體嘅form

成人向filter有血

竟然見血

一定有

改圖來架

左邊都算

右邊想點

Bottle見到exaid同w就係同時第一批出，movie大戰見

依篇文係真係講Build架喎

左邊型喎

海賊好似有拉打Key

唔出聲就唔買

前面塚田果段係講緊 "諗型態既變化果陣有諗過左右各兩色，合共4種組合，但咁樣太少變化；由於要整皮套，又唔可以太多，所以最後決定左3右3合共9種組合，咁就應該妥當"
中間小林果段係講緊比塚田BAM左既橋，就係半身動物半身車
後面仲講面向黎緊十年既第一步，好明顯係關於W既訪問黎

今次BUILD係真正W廢案

事實證明
大話講多幾次係會成真

等睇連廢案都贏Ghost

Ghost可以仲差過wizard
可見ghost究竟有幾垃圾

下星期三色台應該再無拉打睇

唔係仲有1集咩?

平成第九作係廢案重用，咁睇黎東映應該將好多資源放係平成最終作到，對build真係無太大期望，個模式同drive一樣，主拉+二拉+敵拉，通常依種模式重要有咁多form頭20集都係單元劇玩具廣告

幾型 同W幾似

做到drive/exaid咁佢做玩具廣告我無問題

drive 用一集串番起頭20集單元我覺得都幾精彩呀

又好似係喎
之後就播垃圾強國野
應該連啲細路老唔睇

玩具唔係問題，重點係要出得好睇囉

之後播嘅係Ben10，美國野黎

原來Ben10仲出緊

Necrom!

係咪最新超低齡向個套 ?

之有人又話係播咩霹靂唔知咩，唔記得咩名啦，總之係強國特攝之類既野既？

小學個陣係有線cartoon network睇

一都唔明點解唔出
又想行翻drive條舊路

無印以外都係垃圾，ou錯就錯在gwen唔做主角仲要咁撚樣衰
利申老屎忽

新平成道具出聲既係memory, lock seed 同卡帶?

係
三個入面冇咩邊個賺唔到錢

鎧武的話，腰帶都好似有聲

05

食道具提升攻擊力

鐵甲飛拳

點解要貼返d gif出黎

燒人數據

佢應該係追緊Exaid進度

咪撚貼啦 冇人想理你

道具發聲方便可以隨時出新野限定

宜家貼啲三十幾集前嘅gif 做乜鳩

因為我岩岩先開始睇

收皮啦死傻仔,無人要你理,唔想睇咪BLOCK,唔好懶係野咁

06

社長原來

另一個ITEM係咩黎,做咩唔食埋

其實你可以繼續睇唔洗貼
再貼落去大家data頂唔順

key Dragon form, DRAGON係二騎變身用既
KEY就成個鎖頭做右眼
圖上FB啲拉打GROUP睇

憨鳩仔 單機啦

發現新大陸咁 阻撚住晒

LOCK ON

ultimate alien打後全部垃圾

呢條友係咪之前係咪exaid個條垃圾

強龍者走錯片場

一齊傾exaid冇問題
但真係冇必要貼gif

仲要差唔多3/4年前ge gif

咪撚貼gif啦

溫故知新幾好阿

嘩上面好柒

但真係W味濃, 上圖令我諗起Utopia同埋某d dopant

覺得出皮套圖會型返

有金屬感會救到好多野

劇情唔會救到

劇情 破到定律已經要還神
唔敢奢望

我地既願望好卑微姐，只係唔想食屎

7:00 流星打爆精精杯杯

流星都做得幾似

睇唔慣流星忽然做搞笑角色

W：三條陸、OOO：小林、Fourze：中島
Wizard：きだつよし、鎧武：虛淵玄、Drive：三條陸
Ghost：福田、EX-AID：高橋

咁多年都係得三條陸一個重複 開始用唔同既新編劇
而家有W續篇，當Amazon仲要玩落去，三條陸同小林都無乜機會
但製作人希望係塚田或者武部

的確係冇必要 咁想好似自high咁

有新巴打入坑係好事嚟

數據流量

貼gif圖唔會係好事

真係好撚煩

屌人我之前已經block左 應該係

而家睇黎 二拉淨係用一個bottle變身

BUILD變身過程曝光!

廢事貼圖

You go! I go!
Here we go!
Builddddddddddddd!

假撚到

認真?

真係好型...

漫畫隻眼型得黎有創意

Midnight Shadow~
Hurricane Ninja~
Ichigo Arms~

想問係咩動物

忍者+漫畫

忍者做動物好似有啲怪

其實唔一定係動物..

之後仲有個海賊列車FORM

真係想知漫畫可以有咩能力

Mighty Creator VRX

黃色漫畫

可以突顯到漫畫同忍者嘅特色但係又唔柒

molamola好撚型

係左半身黃色塑膠味重左少少

皮套應該會做金屬色差好遠

好鍾意佢皮套細節
Rabbit Tank對眼

腰帶都幾正

個變身方法幾有趣

呢件咪係皮套囉

cjx廢案

等睇同戰隊連動

忍者拼吸塵器係咪就係綠黑

聽日無鳩連者得exaid

chok仔陣間開post注意下

喇叭咁

好似鳩連者武
呢度掹舊野出黎第度插返落去

幾好笑又唔算柒既

睇咗一陣先理解到隻眼點解係漫畫

一支筆 兩張紙

漫畫既分格黎

係有兩張紙喎

兩張上面有漫畫分格既紙

隻狗小氣到

膊頭係咪一本打開左既漫畫

想睇佢做海滕多d

設計得幾有心思
頭: 筆 上下頁紙
膊頭:封面 內頁
心口: 漫畫分格

日本仔d design真係唔講得笑

希望Ex-aid好頭好尾
同埋今年新拉打啲劇情唔洗食屎

點解冇哂人